番到工既人，究竟佢地用幾多錢塔得的士？

有限度巴士

7點3錦上路西鐵轉地鐵去柴灣9點返到

地鐵好暢順喎